今工上班衣著：黑衫廿罩 著黑衫戴口罩不是罪

你老母啲狗亂尻咁咬
你估佢哋查你身份證之餘唔撚驚你咩？
明知去開遊行嘅都係憎警察
你估佢哋面對被周街敵視會冇心理壓力咩？唔撚怯咩？
我就同你製造心理壓力
經過巡警記得用你雙眼望實佢
佢哋查你你唔需要講嘢，配合調查之餘依然望實佢
直頭佢查完離開，你嘅眼神要追蹤住佢嘅身影直至消失

武力鬥不過，就喺其他方面製造佢哋嘅心理壓力
唔好同我講巡警輔警無辜
佢哋冇一個係無辜

自問無辜嘅話 你好好多謝吓自己啲同事啦 仆街狗

屌老尾我嬲到打撚錯晒個標題原來

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動[

香港警察
知法犯法

屌我真係好撚嬲